點樣睇一個男人係咪已經認定咗一個女人

如題，或者女人有咩條件會令男人覺得 就係佢啦？

要佢玩夠先

lm

其實男人自己都想知

點睇得出

agree
就算同一個人 唔同階段都唔同
唔係好關個女人事

點解咁講

我都想知

咁都可以理解嘅......

真
好似越年輕就係未玩夠
口話玩夠 然後好快又話淡

女人真係好傻，其實正常都應該睇得出啦

一早認定咗到最後都會變心

你咁講都冇錯嘅... 問呢個問題嘅女人通常係自己本身已經有一個答案，只不過係唔夠肯定，出於對自己唔夠自信或者係對另一半嘅懷疑。

無得睇
有啲女好西好港女 都可以有條好愛佢既仔
有啲女乖女又純品 都可以跟錯畜生慘被帽

完全係命
當然自己識唔識及時捉住緣分 或者 跳出賊船
都好重要

所以佢嘅所謂認定不過係一時興起？

正常男人呢？ 我都唔知可唔可以話果啲鍾意港女嘅男人好獨特...... 原來愛情真係可以複雜到好難解釋

太易遇到誘惑把持唔住 就算結咗婚都唔係未必一世

我傾向覺得每個人唔多唔少都有 “唔正常”既一面
一個人係正常人唔代表佢愛情觀“正常“
同理 一個人其它方面奇奇怪怪但係可能愛情上好專一好有道德感

我諗成熟男人同男仔個分別在於男人知道自己係點 知道自己想點
所謂好男人對自己有要求 會約束自己
低等既男人咪由得條j幫佢話事

而唔成熟既會做啲連佢自己都唔撚知自己想點既行為

佢肯用時間兼且一心咁對你
所有你覺得唔妥既嘢佢唔做

男人認定女人唔難去睇
相反，太多女人是咪真係認定一個男人先難睇

見過太多結咗婚甚至有埋仔女都心癢嘅女人

所以真係好似上面咁講... 男人認定女人唔係睇女人有咩條件，係男人自己玩夠未 未夠一個鐘此帖已完，慘到

搵個對你好又浪漫又洗得錢就得
唔洗諗咁多

仆過街就係

好認同...... 好感嘆自己有個friend條件好好但鍾意個閪女人 但愛情就係咁, 冇得用常理解釋。

知道自己想點......的確係好男人嘅準則

🙈🙈🙈我試吓

一模一樣嘅睇法不過係男女掉轉......
所以要認定嘅話，唔需要話做啲咩/一齊幾耐都會認定
未玩夠嘅話，付出幾多/經歷幾多，都一定會再出去玩？

點睇享受個人時間多過相處時間既男人？
佢根本唔識愛人

利申：絲
遇過一個曖昧對象似傾向想娶
佢會俾好多安全感你，同你講好多佢嘅未來同生活習慣
周不時提吓佢想未來老婆點
總之你唔會接收唔到
我覺得最容易睇係年齡同事業
30中又事業穩定嘅多數想搵人定

唔係唔知
只係理性知
但想感性上搵個人agree自己繼續戇鳩落去
然後就會搵各種唔合理嘅解釋

多謝絲打分享

面對感情人係好難完全理性，但我認同你

加油

引用樓上巴打講法，知道自己想要咩？

我覺得
首先要相處ok, 價值觀相近，唔通日日家嘈屋閉都認定到咩？
第二是識得滿足現狀同時有少少惰性，唔想再經歷多一次 (尤其是婚後就唔想再經歷多一次結婚，影結婚相，再夾對方嘅父母等等) 都咪話唔煩

點會
點解享受個人時間就唔識愛人
最緊要係佢陪你既時候有能力將啲時間變成quality time
陪你既時候都係全心全意

如果做唔到最後兩點呢
你覺得點為之 quality time 同全心全意
又覺得呢樣野要分配幾多時間先岩

Errr 我想講不斷講同提未來計劃係點唔等於一定長久

唉 見到對朋友情侶之前講到5、10年計劃係點 幾時生仔買樓
天花龍鳳咁 最後都係散咗

愛情 無論男定女都好 唔好事先幻想將來會點（當然要計劃 但唔好過分同諗得太美好 無人有水晶球知將來會點
著重當下大家究竟為對方做咗/做到啲咩 比起承諾/諗將來更加實際

因理性同感性並存
所以自己知無可能 已經主動del contact, ig 但仲會諗起

同埋佢嘅未來嘅計劃會有你
大家相處方式係好舒服，每樣嘢都會考慮你感受
份人重視責任感，應承咗就一定會做到

樓主問認定會點，唔係長唔長久到
咁嗰位曖昧對象我最後都冇同佢一齊
但同佢好想定同娶冇衝突㗎

呢個係正常應該有嘅準備
呢啲ready先結婚先好

係呀
其實唔洗特別去諗，因為認定咗真係好大分別
同普通拍拖種感覺完全唔同

知唔知點解散？

時間其實真係因人而異

有啲人返工好忙我當朝九晚十
咁佢夜晚肯撥啲時間同你傾下計 或者收工就搵你
可能都係佢重視你既其中一種表現

如果對方由頭都尾都係prioritize左自己啲時間先
最後先諗到你
咁咪唔好

我眼中既quality time姐係唔係趕行程咁見面
而係見面 就會去投入兩個人既時間
可能係傾計可能係親熱可能係靜靜拖住

我當如果對方出黎見面 都掛住同人whatsapp/睇手機
咁咪唔quality囉 不如唔好見

ps我既睇法只適用於拍拖stage既情侶 共同生活既夫妻另計 因為兩個人相處重疊既時間太多好難確保每分每秒都quality

拍拖時間長短真係唔關事

咁相識先後關唔關事？

呢點真
通常唔會吊兒郎當或者有誠意肯改
大家都令對方舒服